般尼 錫菲聯 富咸三隊仆街係咪踢傻左以為自己打緊NBA?

三隊6場1分（般尼未踢果場係曼聯 若果你同我說佢有分落袋咁你應該同佢地一樣係懵撚左）
醒下啦喂呢度英超嚟㗎
唔係話你踢到屎咁款季尾就有狀元籤抽架屌你老味

Fulham will bounce back as they have scott Parker and areola

錫菲聯都算 有幾場係唔好彩一分都袋唔到
但另外兩隊真係屎到

神仙打救般尼
識買了

富咸最屎
打比郡掩住嘴笑

岩岩好cut到皇者曼排15位係咩居心

般尼做咩搞到咁
上季定前季仲講緊失波好似最少

富咸都踢得幾落力

表達返般尼仲有場未同佢補賽

west brom有人墊屍底，唔洗做升降機

唔會 般尼上年都好似一排好唔掂 一排勁到癡線
西波打38場應該有30場垃圾

唉

打比郡就嚟落英甲 有咩資格笑

又燈

areola勁到仆街

佢英超史上最低分紀錄 但都有11分
富咸6場一分 36場先六分

Scott Parker, 英格蘭tomorrow star 💫

尾個4隊加埋都唔夠皇者獌高分

富咸 錫菲聯應該降硬
般尼通常季中就會搶分 防守都係幾好 係進攻啞火

信唔信富咸要贏應該遲早會贏到開巷

係錫菲聯個進攻弱到
加埋佢個防守嚴重退化

明明sheffield有幾場都俾人黑哨

上季比av tons黑深刻啲
不過慶幸有黑到呢一分
唔係既話留低既係般茅或者屈福特
一定無維拉創造到咁大驚喜

打比群都唔知 好多極有限

死硬啦 通常買利狗水貨個隊都會輸到仆街

般尼上季班主痴左線，唔同主力續約。走左7個

聽講疫情搞到爭啲破產

錫菲聯簽個降班級龍門
求仁得仁 準備降班

錫菲聯 無左甸軒達臣 就好似爭咁遠咁？

因為佢買入個件超廢 好多波好少少嘅龍可以救到 佢都救唔到

季初 都肯出1200萬磅買 哈利威爾遜

仆街利 呢個時勢都唔肯做個好心，係都要2000萬磅
宜家三邊都on99，利又未有夠錢收，般尼又無乜人可用，個球員又要踢返英冠

好似見到曼連榜首

點睇Brewster?

利又賣廢球員害細會

唔係掛
今季失既波都無乜邊球係ramsdale既責任喎

米杜域到底邊忽勁

反而白禮頓我覺得踢得幾好前面起碼有幾隊踢得柒過佢

條友著到去飲咁

富臨踢飛機盃比英冠屌打

打交勁

前季未坐正之前仲著緊運動衫
一坐正即刻著到好行

錫菲聯本身英冠料
上季chur盡今季收皮

12m飛機再送12m

曼連第幾呀咁

第一季加盟富咸半季17場12球
第二季上英超入11球
第三季落返英冠26球做埋英冠神射手
今季都暫時入到2球

呢個數據對於下游球隊真係算勁，你睇下上季係德甲黎，加埋成億既haller同joelinton加埋入波都無11球

如果佢真係勁到球球餐士波都入到佢去咗踢曼聯啦，仲邊洗踢富咸

btw明明 Aerola 係PSG幾勁 外借去富咸?
之前Kevin Trapp又係消失左

套戰術上年前半季發揮好好 有一段做到英超失波最少 (雖然入波都少) 可惜上年復賽後開始跌watt跌到依家

記得佢今季有場miss完12碼再親自送個12碼俾人

高價簽完隻wonderkid Berge之後就咁

咪就係果一下囉你唔睇下佢屈到球球高空波都搶贏曬

佢埋門真係唔算勁，同有時拎埋d無謂既紅牌之外佢對英超中游隊真係一個合格有餘既前鋒

Berge其實都踢得唔太差，連出名唔識入波既麥高迪歷都開始識入波

偏偏隊波就係唔識贏

白禮頓定過抬油

Berge黑氣石
印象中啱啱買返嚟出佢係咁失分
出返lundstarm 就贏返

入到富咸乜龍都變廢之前都有Rico

富咸失咁多波從來都係後防問題多過個龍既問題

前季試足一年Denis odoi Tim ream 唔夠班
今年都係繼續用 同用埋啲Hector Robinson
似管理層問題

我記得富咸今季都有追過d有實力既中堅，但傾唔成

而家個後防就係兩舊屎同三舊屎既分別
你以為唔出robinson就無事？拜林d防守一樣咁鳩屎

換左班中堅啦,咩tete,andersen ,aderibayo 點都好過之前果型

Tete係右閘，同埋axxxxxxx睇過佢係西布朗踢，其實好一般

利賣人唔洗你擔心
佢實拖到真係賣到20m你睇

Harry Wilson 廢廢地
要唔要都算

富臨咁都要嘔番半格出黎

bounce back to 英冠

同埋射精年呢啲係玩士氣波嘛
你而家冇球迷入場其實好撚洩氣

曼聯排15才是亮點

我覺得富咸有機
Lookman 好撚勁

踢中下游，比多啲自由度佢既話，可能會有進步，始終都係得23歲，仲有啲進步空間

直情好添啦，係比垃圾獌黑走3分咁解

似賓周馬個類，夠穩定唔獨食。

幾鍾意睇Sean Dyche教呢d隊
有年仲帶到上歐霸外圍賽

後上就慢

好扭得，不過傳波視野有待改善